估唔到到而家都重有人blame the victim怪梁游玩嘢而唔係怪政府dq

泛民打手可唔可以唔好咁肉酸呀

咁你覺得香港嘅民主運動可以靠隻馬騮同臭閪精？

五毛大根妹
同政府有冇權dq有咩關係?

你都幾撚矛盾喎

你依頭話應該要怪政府 DQ, 但嗰頭就出 POST 叫人投白票廢票

咩邏輯呀 ?

今日, 建制任何一件垃圾入搶到 4 席其中既席位

狗政府就會覺得自己 DQ 得好撚啱

日後一定再用同樣手法去搞亂立法會既黨派分布

咁樣仲成世界 ?

今日投既依一票 就係 反政府 DQ

等狗政府知道 搞完一大輪野 哂港豬幾百萬幾千萬 都係做唔到佢地想要既效果

你就自己打自己咀巴

投白票廢票 點睇都係幫狗政府 DQ 事件助攻 啦

總之 如果你作為選民 , 對政府不信任 對政府 DQ 反感

就應該落街, 投一個 抗衡到 政府 DQ決定既一個後選人

你老未 , 白票廢票 做到 依個作用 ?

你覺得議席輸咗
就代表政府覺得自己啱
只係泛民一廂情願嘅諗法
打咁大段嘢show個垃圾邏輯做乜鳩

再覆多次

覺得議席輸咗
就代表政府覺得自己啱
只係泛民一廂情願嘅諗法
打咁大段嘢show個垃圾邏輯做乜鳩

一廂情願 ?

你夠何嘗唔係 覺得投白票廢票 就做到你地一廂情願既反泛民效果呀 ?

你地咪繼續自 HIGH 累事囉

咁我怪馬騮同臭閪精嘥咗我張票得唔得？

依個狗政府無恥到 根本除左「反DQ」候選人當選依一項結果 ,

其他結果都會被輿論 演繹成 「市民對 DQ 事件 表示認同 所以用票決定搞事既人入唔返議會」

你自己打個飛機 諗清楚 係咪啦

柒頭

我敢肯定 如果今日 4 席拎唔返全部

聽日一定有黨報 針對住 佢地搶到既議席 大篇幅幫政府護航

唔中既話 , 我乜撚都得呀

唔係反泛民
係泛民唔值得投
值得投就投
唔值就一票不含
得泛民打手先會話用選票去反保蝗
唔支咩道理

反DQ ,當初梁游DQ唔係話人抵死咩

點都會搵到位話㗎啦戇鳩
喺道怪本土派?
唔諗下泛民自己過去做到一pat屎咁？

有點樣既支持者,就有點樣既政黨
熱狗/泛民同班支持者,就好似本青蛙樂園小說D青蛙一樣咁柒

你依啲咪最唔撚識玩政治既港豬囉

宏觀睇成件事 根本最簡單, 就係 「你是否認同政府 DQ 」 既議題

你就懶係 深入分析, 走去微觀依件事, 你慢慢微撚飽佢

自己諗下點狗政府 要插咁撚多個唔關事既後選人 入去各區分薄票源呀
連信主既都有 ?

就係要 你地依班 微撚飽佢 既人中計囉

終於出現怪責本土派嘅口吻

4 席全取 , 佢地可以搵到咩位呀 ?

淋病出嚟恭喜4 位當選人呀 ?

原咁就係幫泛民過去出賣香港開脫嘅藉口?
本土派dq同義士入獄泛民就割席
而家就叫本土派含撚呀？

到依家你條柒頭 都未撚講到

投白票廢票 點樣 可以怪到 狗政府 DQ 係錯既

你地成班就係咁

係呀, 腥港啲女 係雞係公廁

所以你地決定今日起就 自己閹撚住左自己條丁

咁 腥港啲女就唔再有機會係雞係公廁 啦

冇話怪
我只係覺得冇一個candidate啱我心水
咁都要你隻泛民打手管?

泛民打手之中最霸道都算係你

估唔到到而家都重有人blame the victim怪梁游玩嘢而唔係怪政府dq

哈 , 笑死我

係你中文有問題, 定我對眼有問題

幾撚好笑呀你 駁唔到啦 ?

你唔答 DQ 件事,

答下 閹撚左你自己 係咪可以令到 腥港啲女唔再係雞係公廁囉咁

由泛民一開始冷淡回應梁遊dq,甚至落井下石，然後再俾人dq,亦完全唔會有咩反抗活動，其實已經俾左個訊息政府，佢地根本就係可以隨便dq 你地，完全唔需要等今次既投票結果先知

講完咁多, 總結

你地連自己張票都唔撚識用

走去自閹自己反政府DQ既權利

就咪撚再話乜春候選人 無做到野啦

因為你地最撚無資格講呀

Blame the victim 係Lihkg風氣
同埋糧油 好明顯係抵死

你反到DQ咩?你個周庭去左邊啊?,人地揀好比你投仲以為自己有得揀

泛民都叫有做下戲護梁游入議會

但當梁游call 集會 d支持者去晒邊

【短片：押後梁游宣誓】約30支持者出席青政集會 長毛現身撐場

究竟邊個冷處理

政府用左幾百萬幾千萬宣傳咁大人力 都拎唔到 1 席

而 反DQ 既黨 4 席全取 就已經即時證明

政府 DQ 係廢既

你依啲自 high 撚 可以繼續呃自己既

咁點imply落投泛民就係反政府?
我覺得泛民係出賣緊香港利益喎

賴三賴四唔肯出嚟都算 連投個票麻揀煩過d女人

呢種人真係香港獨有

政府 DQ 完 4 條友 本身就係想擴大建制議會既勢力 有制日後既暴政

所以 打擊政府最有效既回應
就係今日送哂 非建制又有機會當選既人入去 抗衡返狗政府

唔明就算

你啲白票廢票 慳啲啦

今日選舉既議題只有一個 「反 DQ」呀 , 柒頭

你同五毛轉移視線有咩分別 ?

呢個只係泛民自己symbolize
強加所有人身上?
泛民打手

算鳩數啦你, 你繼續自 high 啦

投完白票廢票

記得返屋企自閹埋條撚呀 , 你都用唔撚著架啦

咁一個人犯法 係個人錯定法例錯？

你估中共真係要嗰位咩,D議案要過就過啦,佢要一班忠誠反對派同佢做民主大龍鳳
廢?你叫區諾軒講聲自決先啦,確認書有冇簽啊?出一個入一個就當贏左
出嗰D係咩人,入番去又係咩人啊

關sir請過目

有冇link
泛民打手定五毛有時真係好難分

焦土同五毛仲難分wo
佢地目標一致

你焦土定義係乜先?

班人係西環到出哂黎啦

個重點唔係話邊個冷處理 而係根本成個社會都無任何實際行動，政府個陣就已經知佢dq你係無成本無後果啦
你今次選到，佢覺得唔滿意，事後再dq你都得，而泛民面對dq 既手段就係再參加補選 咁樣玩落去有咩意思

2017年12月7日，民主派號召市民於立法會示威區集會，並留守紮營，反對修改議事規則，但最終只有大約一百人參與。

泛民做乜冷處理修改議事規則

呢件waiwaiwai每次臨選舉先出現

平時貼台灣風化新聞

梁游正垃圾

祝賀關帝成功令被DQ既姚松炎入唔返立法會，幫保蝗手證明中共DQ有理！

又一隻泛民打手賴地硬

咁都有得賴

原來我咁勁
早知真係去收錢

如果當初梁游冇玩野，歷史會點發展

DQ完本土
但投返泛民入去
咪證明政府DQ 得啱

係唔係

白痴五毛
一路都係怪緊政府唔收返150單程證審批權

唔怪佢哋怪邊個？

正正經經宣誓真係咁難？
明知狗政府會搵位入你
仲要做埋啲on9野比人入
白白浪費咗兩個位
明明入到去，有排佢地玩
on9真係無藥醫
你哋班on9仔仲要話Blame the victim
真係唔撚好痴線啦

唔屌佢哋，屌邊個？

隨左多左所謂既資源
多兩個同少兩個
分別唔大

你都戇鳩
毓民長毛都係咁玩㗎啦
"唔夠莊重"都可以係dq理據

最大問題係陳浩天梁天琦一早dq咗
過咗宣誓一樣有方法整走你

不如講選返班飯民入去有乜用？

對比起十年前，近年中央班官對香港關着咗咁多
尤其是過咗佔中後，中央不停收緊
而香港班左派收到order
一定會唔理三七廿一都做鳩班右翼
佢地可以醒小小，諗多一層，保住自己嗰議席

而家嗰情況係
你明知個老細想炒你
但你仲喺佢面前做啲on9野
比嗰位人地入
咁到咗最後咪就俾人有位入囉

其實係宣誓入面，你改咗個內容，班人一定有資格當你宣誓無效，但係最後變咗DQ先有爭議性

屌你正宗馬後炮
邊個會諗到選舉事務處咁無賴
你咁撚醒你唔一早出聲提佢哋？